支那人 學德國德意志崛起 ，咁樣 中國人有咩值得人敬重的人格特質？

造假
周街屙屎
鐘意去曬所有國家炒貴人地既樓
鐘意食野味/蝙蝠
鐘意蹲地
一有天災/疫災 永遠都顧住自己 / 搶鳩曬d物資 比支那大國
去撚咗外國既支那人就最離地愛國

大量文學/修養概念但全部自己都做唔到

「我們中國人對於不是自己的東西，或者將不為自己所有的東西，總要破壞了才快活的。」-魯迅

魯迅 寫既野
就算已經過咗100年
再過多100年 都適用於係呢個民族度
永遠唔會改進

死唔撚認錯同乜都賴落人地度已經無得比啦

偷呃拐騙

「中國人的不敢正視各方面，用瞞和騙，造出奇妙的逃路來，而自以為正路。在這路上，就證明著國民性的怯弱，懶惰而又巧滑。一天一天的滿足，即一天一天的墮落，但卻又覺得日見其光榮。」

都係魯迅講

奴性

因為中國人嘅思想仲停留係百幾年前

戰鬥打響後，慈禧先將義和團送上前線當炮灰，然後灰溜溜地帶著光緒逃跑到西安，北京被八國聯軍攻陷。我們知道，八國聯軍進京後燒殺搶掠，無惡不作，搶走我大中華無數珍寶。不過，在他們踏進北京之初，卻被眼前的景象給嚇了一大跳。

原來，當時的北京城，大多數人家的家中都沒有廁所，街上也無公廁。因此男人要大小便，一般都到街上解決，只要別在集市或者大馬路中央就行。而女人則在家中用便桶解決，攢夠了再倒到外面，以至於北京城滿街屎尿。

周街屙屎屙撚咗幾多年

死都拗返生(嗌交部)

老屈 推個病毒來源比人就係最厲害了 我的來源國